[挑機] 如果今年十月其中一日低過20度

我就...跟呢個POST最尾留名個位所寫既懲罰黎做 ,
絕不走數!

含自己條撚

留名

捐5萬蚊畀無國界醫生

中出大笨象

推依個

留名睇樓主走數
樓主冇講咩地方低過20 度
北極南極唔洗問都知一定低過20度
此post已完，大家諗下有咩懲罰仲好

唔記得左講姐, 係香港!

不過都會沉架啦個POST,我先唔驚

幫鮑姐奶鮑

同我做朋友

出年一月邊日低過20度就要被懲罰
懲罰嘅野就順住呢個post落

每日留名一次

做我女朋友

口爆長頸鹿

屌長頸鹿條頸

鉛筆插入尿道口

請我食餐飯

星光大道免費擁抱

地鐵站裸跑

你去溝欣宜啦

劉華

留明待走數

迫老母睇住自己強姦老豆

派回覆者每人一萬

繼續

留名睇走數

留明待走數

比蟻咬JJ

罰抄連登仔#1至#20000嘅名

一鐘粒內連續打丁7次

屌自己屎眼

派回覆者每人十萬

做晒成個post既懲罰

因為你咁講，我每日最少推四次

推

不顧任何後果代價 做你一直想做既野

Lm

每月俾一萬蚊我

講就威屌你老母爛西

係天安門到大喊平反六四

將所有懲罰做兩次

.

Push

抄晒呢個post 入面既user name

漢皇重色思傾國，御宇多年求不得。
楊家有女初長成，養在深閨人未識。
天生麗質難自棄，一朝選在君王側。
回眸一笑百媚生，六宮粉黛無顏色。
春寒賜浴華清池，溫泉水滑洗凝脂。
侍兒扶起嬌無力，始是新承恩澤時。
雲鬢花顏金步搖，芙蓉帳暖度春宵。
春宵苦短日高起，從此君王不早朝。
承歡侍宴無閑暇，春從春遊夜專夜。
後宮佳麗三千人，三千寵愛在一身。
金屋妝成嬌侍夜，玉樓宴罷醉和春。
姊妹弟兄皆列土，可憐光彩生門戶。
遂令天下父母心，不重生男重生女。
驪宮高處入青雲，仙樂風飄處處聞。
緩歌慢舞凝絲竹，盡日君王看不足。
漁陽鼙鼓動地來，驚破霓裳羽衣曲。
九重城闕煙塵生，千乘萬騎西南行。
翠華搖搖行復止，西出都門百餘里。
六軍不發無奈何，宛轉蛾眉馬前死。
花鈿委地無人收，翠翹金雀玉搔頭。
君王掩面救不得，回看血淚相和流。
黃埃散漫風蕭索，雲棧縈紆登劒閣。
峨嵋山下少人行，旌旗無光日色薄。
蜀江水碧蜀山青，聖主朝朝暮暮情。
行宮見月傷心色，夜雨聞鈴腸斷聲。
天旋日轉迴龍馭，到此躊躇不能去。
馬嵬坡下泥土中，不見玉顏空死處。
君臣相顧盡沾衣，東望都門信馬歸。
歸來池苑皆依舊，太液芙蓉未央柳。
芙蓉如面柳如眉，對此如何不淚垂。
春風桃李花開日，秋雨梧桐葉落時。
西宮南內多秋草，落葉滿階紅不掃。
梨園弟子白髮新，椒房阿監青娥老。
夕殿螢飛思悄然，孤燈挑盡未成眠。
遲遲鐘鼓初長夜，耿耿星河欲曙天。
鴛鴦瓦冷霜華重，翡翠衾寒誰與共。
悠悠生死別經年，魂魄不曾來入夢。
臨邛道士鴻都客，能以精誠致魂魄。
為感君王輾轉思，遂教方士殷勤覓。
排空馭氣奔如電，升天入地求之遍。
上窮碧落下黃泉，兩處茫茫皆不見。
忽聞海上有仙山，山在虛無縹緲間。
樓閣玲瓏五雲起，其中綽約多仙子。
中有一人字太真，雪膚花貌參差是。
金闕西廂叩玉扃，轉教小玉報雙成。
聞道漢家天子使，九華帳裏夢魂驚。
攬衣推枕起徘徊，珠箔銀屏迤邐開。
雲髻半偏新睡覺，花冠不整下堂來。
風吹仙袂飄颻舉，猶似霓裳羽衣舞。
玉容寂寞淚闌干，梨花一枝春帶雨。
含情凝睇謝君王，一別音容兩渺茫。
昭陽殿裏恩愛絕，蓬萊宮中日月長。
回頭下望人寰處，不見長安見塵霧。
唯將舊物表深情，鈿合金釵寄將去。
釵留一股合一扇，釵擘黃金合分鈿。
但教心似金鈿堅，天上人間會相見。
臨別殷勤重寄詞，詞中有誓兩心知。
七月七日長生殿，夜半無人私語時。
在天願作比翼鳥，在地願為連理枝。
天長地久有時盡，此恨綿綿無絕期。

做哂呢個post入面所有回覆嘅要求

你以為無人會推post?

push

幫我搵個唔樣衰唔肥性格正常又識宅野既女仔做我女朋友就得

btw, 推

樓豬請起筷

我都想見識下咩叫絕不走數

大家諗定懲罰

多謝樓主

lm

唉, 又一個走數撚

分區溫度唔計

咁點撚樣先計 你又冇講明 而家先黎加條件

留返下次得唔得

找數!找數!找數!
留名等睇 樓主做哂上面除左走數外既所有要求

樓豬去左邊

唉 辣殺

垃圾

樓主呢？

hello

彎唔到咁低做唔到

冇咁多錢做唔到

香港邊到搵大笨象?做唔到

好呀,朋友

邊位鮑姐先?

找數啊

人呢

樓主冇講香港 佢講緊泰國

係低過廿度, 唔係等如廿度

留名等睇19度

啲小數俾埋你四捨五入喇好未

又扮蟹 返黎啦

我身邊冇識宅野既女仔

打風先凍姐, 都唔係真係翻風

又想加條件 你第三次架喇喎

走數可恥

溝一個肥婆

找數喇

日間乾燥 天氣驟降大帽山13.9度

【星島日報報道】秋天來了!天文台預測，東北季候風補充會在下週初為華南帶來稍涼的天氣，本港下周一氣溫低見20℃，而星期二更跌穿二字頭，只有19℃，而且十分乾燥，相對濕度最低只有40%，市民需注意保暖保濕。

天文台預測，明日開始氣溫逐步下降，將跌至最低22℃，天晴及乾燥，日間部分地區有煙霞。

天文台指，受東北季候風持續影響，未來數天華南沿岸地區普遍晴朗及乾燥。而一股東北季候風補充會在下週初為華南帶來稍涼的天氣。此外，熱帶氣旋蘇拉會在未來兩三天逐漸增強並橫過琉球群島，隨後移向日本以南海域。

準備找數啦屌你

做哂呢個post入面所有回覆嘅要求

少年你太年輕了, 今日先係26號咋

肥婆都唔要我呢D毒撚啦

今晚好找數喇

19度

最後一日都俾樓主燈中
如果低過19度樓主你由尖沙咀碼頭至裸跑旺角陪大媽一齊唱歌迎接十一月既來臨

自爆唔該

留明 樓主成為連登又一傑出走數撚

天文台講你既都好信
佢話19度唔通到個日真係19度咩傻豬

如果真係要同你計既話
每日凌晨新界都會係18-19度
仲有前晚萬宜16度
仲有一個大帽山都收你皮啦

Ps:你又冇話要計全香港

屌你老母
又要挑機
輸咗又搏懵唔撚找數係度無神神加條件
係輸唔起就咪撚玩啦

咁都走數？

人呢？

last 一日都整個19度出黎

立即找數

最尾一日都要開19 度畀你
咪撚走數呀屌你老母

擦走晒所有MUJI的擦子膠角

捐10萬去比無國界醫生 影收據

走數死全家
吹水當做左 eg發夢做左，寫係紙當做左
一樣死全家
潛水死全家
唔正面回覆死全家
遲覆PO冇解釋死全家
加條件限制死全家
搬龍門死全家

---
低過廿度 要求 :
每次打飛機最多打到臨界點 然後用橡筋綁龜頭 第一次射左出嚟要奶自己果區既地下一圈
第二次剪龜頭唔剪根
每日用火機燒屎眼毛
每半個鍾用脷奶手肘 奶唔到要打飛機
每一個鐘要食一隻甲由

做唔到就捐一百俾無國界醫生

咪撚潛水呀屌

做晒樓上所有野加拍片post上嚟

樓主

簡單D，罰抄呢度嘅人名5次

last day

同cat girl 直播扑野 要打真軍 內射 口爆

上北京天安門大叫平反六四8964次

lastday 天文台仲低過20度
你都係著草啦